係Facebook 連續讚人兩次乖被罰禁止留言七天

我連續讚人兩次乖 重打賞$0.5
咁都叫騷擾及欺凌係咩玩法？

陳樹條仆街基本上就係共產黨員

痴撚線咁都罰，執撚咗佢啦fb

香港傳媒繼續沈默

乖$0.5

我話啲五毛係中國人，結果比人封一個月

反而連登仲自由過facebook 同twitter

讚人乖點解會係欺凌 騷擾

我what apps 左蘋果日報

咁既貼都沉

facebook係好on9

第一次24小時 第二次7日 第三次一星期
我係支那人出事

陳樹以為侵輸咗可以亂嚟

中共既人審查既言論自由
就係無言論自由!

Facebook好多紅底芝港, 紅底洋藉華人staff

第二次同第三次有咩分別？

笑死

Facebook 加刑

單位唔同

Sor手殘拉左po
推返

無論乜 記住report番五毛
Report中過班五毛幾次

連 Trump 都俾人censor
你覺得你係邊位？
而家social media 係中共打骰

一早要quit fb結果twitter俾條賤種入埋去

CHINA = FACEBOOK

極右法西斯VS極左政治正確。

左癌

Pish

第二次3日 打錯
我係話人支那閪搞到ban
垃圾fb

#CCPbook

乜依家fb搞成咁

你要有技巧啲㗎
支那

蟲類

等佢哋自己對號入座你又唔會俾人封到

但連登多淡友俠同五毛笑返自己係連衛兵

：「fake news，已fc」

係Big tech係咁 禁言 censorship 有咩做唔出話你仇恨言論 納粹黨都仲得

就係因為自由先成日見到嘈交POST

CCTOY上FB 無得BLOCKED 是咪好唔慣

我冇玩fb 大半年，個人真係冇咁燥底

我都想戒 但戒唔到
因為唔少人好似陳雲咁都靠Facebook 出帖

其實係一個投訴 然後fb staff判你禁言
定因為一大堆五毛投訴然後就禁

Fb group成撚日有五毛不停轉貼fake new垃圾
Report完都冇撚用

拜登未上任已經咁

推

Facebook 班staff藍到仆街
叫人五毛=欺凌 騷擾
五毛叫人曱甴=無問題

但係連香港主流傳媒都沉默
唔敢得罪Facebook 呢